---
title: "FAQ"
date: 2018-11-30T13:58:35+08:00
anchor: "faq"
weight: 4
draft: false
---

Q. 1日にどのくらいの利益が出ますか？

A. 現在のレートだと1回あたりに使用するXLMの数量を500とした場合、平均およそ0.15ドルの利益が得られてます。1日放置すると 50回以上はだいたい取引しているので、7ドルほどの利益となり、一ヶ月間では200ドル以上となります。

ただし、闇雲に売買数量を増やすと逆効果になる場合があります、なぜなら即座に約定せずその間に価格が下がってしまったり、高く購入してしまったりするからです。
ですので、板を一通り確認して相場の平均よりも小さい数量を指定するべきです。

数量は少なめにしてアプリを複数起動すれば、運用効率が向上します。その際はAPIキーをそれぞれ別に発行して指定してください。ください。

<!--
Q. 高値づかみすることはありますか？

A. あります。もちろん対策をしていますが、突発的に上昇する場合などでは掴んでしまうこともあります。この点については、今後も検討を重ねアプリをアップデートする予定です。それでも100%はありえません。実はほぼ100%高値づかみしないことも可能ではありますが、取引判断が非常に厳しくなって1日の取引数が激減するのでバランス具合が難しいのです。
ロスカットするという手もありますが、1分足での値動きでは頻繁に起こるので利益がかなり減ります。また価格は戻ることがほとんどなので、ロスカットしない方が得策と考え、本ツールではロスカットを行っていません。

Q. どうして限定50名なのか？

A. サポート対象人数を考慮した結果です。そのため、初期のユーザ様を一気に増やすことは避けることにしました。100人くらいは大丈夫かもしれませんね。
-->

Q. 同じ取引ルールだと、ユーザ同士が競合するのではないか？

A. 利用者が数百ともなれば影響が出るかもしれませんが、たかだか数十人のボットでBinanceという巨大な取引所で影響が出るとは思えません。

Q. 請求書を発行できますか？

A. 金額の大きなソースコード購入の場合のみ発行します。


